經常性 幻想

同職業選手一齊喺咩感覺？
日日都團練 又無得成日見
點先維繫到呢段感情

經常 性幻想

經常性。 幻想

同職業選手扑野

邊有時間扑

所以你咪有性幻想

平時都要由朝練到晚
如果住宿舍 對方就好似坐監咁
見個面都難 可能要完咗季後賽先有得見多幾日
一個星期先見到一面

咁咪好痛苦囉

有冇人答下我

你地有冇幻想過同啲乜職業既人一齊？

mo